% -*- TeX:PT -*-
% !TEX encoding = UTF-8
% !TEX root = Disserta.tex
% !TEX spellcheck = pt_PT

% ----------------------------------------------------------------
% Appendix.tex
% Este documento é 	uma parte integrante de dissertação ao abrigo do 
% Mestrado em Engenharia de Minas e Geoambiente
% Da Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto
%  
% e está licenciado com uma Licença Creative Commons - Atribuição-CompartilhaIgual 4.0 Internacional.
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
% CC By-SA Autor e contacto
% data
% ----------------------------------------------------------------
%
% Este template está licenciado com uma Licença Creative Commons - Atribuição-CompartilhaIgual 4.0 Internacional.
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
% CC By-SA  José Soeiro Carvalho, jmsoeiro@fe.up.pt
% 2019
% ----------------------------------------------------------------
% Este template deve ser \include'd, \input ou embrulhado ...
% ----------------------------------------------------------------
%


%
% ----------------------------------------------------------------
% explica
\ifthenelse{\boolean{explica}} {

\begin{myExplicaBox}{Apêndices}


\subsubsection{Normas e protocolos laboratoriais}\label{normas-e-protocolos-laboratoriais}

Reprodução e descrição dos protocolos laboratoriais ou de outro tipo e de normas utilizadas na dissertação.

\subsubsection{Formulários}\label{formuluxe1rios}

Reprodução e descrição de formulários utilizados ou desenvolvidos na dissertação.

\subsubsection{Resultados extensos}\label{resultados-extensos}

Apresentação exaustiva dos resultados extensos que serviram de base à discussão de resultados e às conclusões da dissertação.

Se forem ficheiros informáticos devem ser indicados aqui o seu lugar de depósito e a forma de lhes aceder.

Se pretender que estes resultados sejam cobertos por um direito de autoria e cópia diferente, não os inclua aqui! 
Refira aqui a sua existência e a forma de obtenção, mas entregue-os num volume separado, com os direitos que pretende.

\subsubsection{Descrição de equipamentos}\label{descriuxe7uxe3o-de-equipamentos}

Descreva os equipamentos específicos utilizados na dissertação, indicando as suas caraterísticas detalhadas e a sua forma de utilização.

\subsubsection{Plantas topográficas e desenhos ou ilustrações em grande formato}\label{plantas-topogruxe1ficas-e-desenhos-ou-ilustrauxe7uxf5es-em-grande-formato}

Apresente aqui as versões à escala de trabalho de plantas topográficas desenhos ou ilustrações em grande formato.

No corpo da dissertação deverão ser apresentadas versões à escala adequada a caber na página, eventualmente simplificadas.

\subsubsection{Manuais de aplicação}\label{manuais-de-aplicauxe7uxe3o}

Se for desenvolvida uma aplicação informática, uma metodologia ou mesmo um protótipo, os seus manuais de utilização deverão ser inseridos aqui.


\section*{Apêndice Dados Brutos}\label{secApendice1}


Este apêndice tem uma tabela com várias páginas, para mostrar a inserção de resultados extensos.




% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage{longtable}
% Note: It may be necessary to compile the document several times to get a multi-page table to line up properly
\begin{longtable}{@{}lllll@{}}
 &  &  &  &  \\
\endfirsthead
\textbf{Id} & \textbf{Parâmetro A} & \textbf{Parâmetro B} & \textbf{Resultado} & \textbf{Resultado normalizado}\tabularnewline
\endhead
%
1 & 2 & 0,65370621 & 0,213665905 & 0,11307740264205800\tabularnewline
2 & 1 & 0,678265825 & 0,460044529 & 0,24346720429350000\tabularnewline
3 & 2 & 0,312959946 & 0,048971964 & 0,02591720233170860\tabularnewline
4 & 2 & 0,599098057 & 0,179459241 & 0,09497437067975940\tabularnewline
5 & 1 & 0,650415879 & 0,423040816 & 0,22388390271877800\tabularnewline
6 & 2 & 0,038434704 & 0,000738613 & 0,00039089280564851\tabularnewline
7 & 2 & 0,483776933 & 0,11702006 & 0,06192997657069780\tabularnewline
\ldots{} & \ldots{} & \ldots{} & \ldots{} & \ldots{}\tabularnewline
84 & 2 & 1,158582532 & 0,671156742 & 0,35519312861964100\tabularnewline
85 & 2 & 1,886128995 & 1,778741293 & 0,94135489520444400\tabularnewline
86 & 1 & 0,537746232 & 0,28917101 & 0,15303661461896800\tabularnewline
87 & 2 & 1,308654539 & 0,856288352 & 0,45316946029991700\tabularnewline
88 & 2 & 1,394748511 & 0,972661705 & 0,51475718292751800\tabularnewline
89 & 1 & 0,574887945 & 0,330496149 & 0,17490692387071500\tabularnewline
90 & 2 & 1,358482448 & 0,92273728 & 0,48833591444424800
\end{longtable}

\end{myExplicaBox}
\clearpage}{} 
% fim explica
% ----------------------------------------------------------------
%
% Escrever daqui em diante
% VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

